好想見返你啊，陌生人

頭先深夜巴士返屋企🚌有感而發
全程車同個唔識嘅女仔用塊玻璃偷望大家，有時候會望過去其實佢樣貌端正都唔差，由尖沙咀到最後同一個站落車，最後行嘅方向竟然唔同。唉有時候機會就喺面前但係真係冇辦法，冇把握機會就冇咗。
好想見返佢啊！！

不過亦都有可能其實人哋覺得我做咩係咁望住佢姐可能諗太多

Sorry咁多位巴絲打，要你地入黎睇啲咁嘅嘢

唔好再望我啦

頭先搭巴士返屋企嗰陣有個死毒撚係咁視姦我
想佢快啲落車唔好再望住我啦 點知佢坐撚到我落車個站
屌！都唔知係咪變態嘅，拿拿聲反方向行

最擔心問人攞IG如果人哋唔俾又會好尷尬，話晒住同一個地方

咁我又唔係毒撚樣嘅
利申 做gym打波巴

中上男神？

中間囉，又未至於男神嘅，自問都唔係靚仔

應該咁講，唔會係男神

認真，你真係諗多左

癡線佬

個個毒撚都話自己普通樣架啦

不過香港真係好難做到呢啲嘢，一間講兩講又俾人me too

叫春做乜鳩，翻龜打個J算啦

今朝，已打

你條死毒撚咪比人metoo 囉
你見靚仔會比人metoo ?

你啱，靚仔做乜都係啱嘅